有無人知左手握拳定律點用??

打丁嗰陣用

記住左手握拳，右手弗林明，唔好用錯

Pish
留明睇答案